特朗普:股市現處便宜水平 是入市良機

美國總統特朗普在聖誕節接受傳媒訪問時，繼續炮轟聯儲局，指加息太急。

不過，特朗普贊同財長努欽在星期日與金融業巨擘的行政總裁通電話，以及周一與救市小組討論市場流動資金的行動。

特朗普認為，美國股市現時處於便宜水平，是投資者入市的良機。

他又稱，個人認為聯儲局的加息決定是錯誤的，因為步伐過急。他認為，現時利率已處於正常水平，而且對大部分美國人民而言，現時利率合宜。

做開商人 做緊總統都忍唔住要講股市

President Xi is my friend
所以都係不了

痴撚線 叫人入市

做埋財演個一份

又搞鳩個市，行緊熊市最忌政策搞市，又死唔少人

特價的東西不是常常有.JPG

我諗全世界領袖 只有侵侵叫人 入市

樓市現處便宜水平 是入市良機

道指同S&P而家PE係幾多

歴史低位

冇人講過話投資係必賺 涉嫌風險

財演都做埋

Trump ...

做返老本行

夾埋華爾街班大鱷散貨

大家覺得佢講緊大話？

道指21000見底

信心考驗

侵侵太忙冇時晚出貨 叫大家幫下手接

侵好膠 ，佢覺得有人會信咩

好友：支持港樓繼續升，大把上升空間

仆佢個街 特朗普連財演都撈埋
現時有冇持有股票先？

已經害人不淺，仲發up 瘋